U Bobra. Myslil, že ta restaurace velmý dobře, ale jsem dozvědel, že to neni právda. Na začatek se mě nelíbíla obsluha Protože dlouho jejich čekat, když přijmout moj)) byla přesolena polévka, ale testoviny byly velmý dobře. Jimí byl spokojený, A zapoměl tě napsát jmeno toho kamaráda. Kamarád se jmenuje Adam, on z Německu. Taky ste uči " češtinu. Naš večeri trval asi jednu hod dostali účet a odešli s té restaurací. Jsem si stěžoval, že první. s mým kamarádem bylo špatné. Čau, Adame, Čekám na tvé odpověd.
